美國示威我地真係要做既就係保持光環，爭取更大既支持

我地一直拎足國際光環既原因就係我地一直為保護普世價值而戰，如果我地一下就跳去攻擊黑人，指出黑人係美國所受既對待全部係咎由自取，同制度性既打壓無關，咁同將我地既支持者拒之門外冇分別。

香港人唔企邊就等於安全，只係啱左一半，假使佢地受壓既時候我地不聞不問，咁我地受壓international cryboy既時候佢地都大條道理唔洗理我地。與其屌柒示威者，不如諗辦法爭取佢地支持，好讓事件平息後我地無論美國民間，定係政界對我地既支持都更多。我地唔可能幻想過左呢壇野之後，就會有有量美國民眾突然對我地好上心，但係經過身同感受既事情之後，總會有一部份人對我地所受既警暴關注多左，由其係我地連制度內抗爭，用選票制衡當權者關注我地訴求既權力都冇。

所以我地應該選擇一個啱既確值觀同訴求表達支持，同時表達相信並希望美國政府會妥善制裁一切警暴以及歧視，咁就足夠啦。選擇盲目將責任推比美國政府或者示威者求其一邊，先係將我地既光環賭去一個危險既位置。

P牌仔比唔到正皮，留名支持

推

push